【集思廣益【】一人幾個拒絕追求者的理由

聖誕新年流流，見到周街狗糧，亦見到好多男士女士情場失意。

個重點係，你必須了解，好多時你表白被拒，或者明明拖曬手，嘴埋，都會失敗，你被告知的原因通常係"我地性格唔夾"，"我忘記唔到前男/女友"，"我覺得我地發展得太快"等等等等

我想講，呢D，有80%都係客套說話，而真實的原因你的男神/女神通常唔會話你知，因為可能實在唔好意思講出口。

亦因為你唔知自己衰咩，所以你可能係追求下一個人的時候繼續重複犯錯。

所以我忽發奇想想開呢個post，等大家可以真實咁分享下你拒絕追求者的最真實理由。

老規矩，我講先。
﹉﹉﹉﹉﹉﹉
以下係本人幾個親身體會，或者身邊異性曾經講過的真實情況:

A小姐: 寒背，個男仔行路寒背，接受唔到。
B小姐: 個男仔笑ge時候有大大隻蛀牙，唔通又話佢知咩
C小姐: 個男仔個晚著住黑色外套，外套上有頭皮屑...
D先生: 個女仔幾好，不過隻腳太粗，我係美腿控，接受唔到...
E先生: 條女樣靚身材正呀，不過唔中意看書咯，邊個係村上春樹都唔知！
F先生: 第二次約會知道佢係藍絲，人一藍腦便殘，蠢D我都無介意，藍絲真係怕上床我扯唔起...

.﹉﹉

以上，100%真實。
我希望大家真心分享下，特別係女仔，因為好多男人，佢地一直以為自己溝唔到女係因為唔夠有錢，唔夠落力追，其實個真實理由可能只係因為個晚約會佢著左對卡通襪，呢個先係死因。

請各路英雄發招！

大部分認同
不過唔夠有錢係真
有錢話知你肥矮柒毒智商60

有錢係一個好大優勢
正如靚仔都係。

不過作為普通人的我們，我希望呢個post可以集思廣益，從他人真實看法，反思自己身上都有一D可以改正的小缺點，咁呢個post就有價值了。

E小姐：係一次關鍵時刻，摸到條j太短。。
J小姐：唔夠成熟、無拍拖經驗，好唔識do 例如基本嘢 女仔一袋二袋時要幫手拎
F小姐： 有口氣，接受唔到
K小姐： 食煙排牙有黃色漬，好肉酸
W小姐：個頭太油
其他可改善的原因 （唔計樣，窮，矮個d)：鼻毛突出來、有體臭、有肚腩、髮型7、着衫7、個人衛生問題。。

認真答，有時係呢d位衰左
（日行一善）

1.唔識著衫，孭斜孭袋條帶較到最長，個袋就嚟落到膝頭

2. 啲牙污糟嗰陣徒手整啲牙

3. 淨係識吃喝玩樂

總括而言就係唔整潔同溝通上唔啱channel

看來個人衛生佔好大部分
有無D類似唔中意男仔笑太多，講野哄太前之類gr案例呢

E小姐案例可否講多D
徒手都感應到咁堅秋...